葉劉大灣通訊專員 百萬投資或血本無歸

新民黨主席葉劉淑儀表示，相信大灣區很適合港青去打拼。Facebook圖片

政府鼓勵港人往大灣區發展，新民黨主席葉劉淑儀亦在社交網站分享一位香港青年Michael在深圳創業的經歷，引述對方認為內地營商環境已有大改進，創業非常方便，加上生活便捷、治安環境良好，她相信大灣區很適合港青去打拼。她又指，Michael落戶大灣區後，將成為她專屬的「大灣區通訊專員」，介紹和分享當地環境、隔離情況及社會組織等。

不過，因疫情關係，未能通關，Michael在深圳租下寫字樓打算成立教育服務中心，現時基本上是「納空租」，苦笑過百萬投資或血本無歸；加上他本人亦未能親赴內地視察及辦理業務，稱已被當地監察局尋找，因此他決定接受強制隔離二十一天，稍後北上處理。他憂政府處理疫情「清零無期」，港人無法隨時到內地，無異於「自我隔絕」，更令他感到「香港是中國不可分割的一部分」及「促進融合大灣區」的政策目標，對香港人來說絕對是十分諷刺。

苦笑過百萬投資或血本無歸；加上他本人亦未能親赴內地視察及辦理業務

姐姐真係好勁!

街鋪仲有好多乜乜大媽區地產，唔知一個月燒幾多錢

他憂政府處理疫情「清零無期」

支那都唔得

Karma

呢啲污糟錢當跌左

一百萬去抄美股好過啦

姐姐又想諷刺柒婆妹妹

發左達未

執下執下又一間好多冇晒人
係啲傻閪大陸喱先信大媽區

大灣區成交no.1嘅馬公子

明明落咗戶大灣區, 點解佢仲喺香港? 仲成年幾都唔返上去?

捐返1年立法會議員薪金比國家唔係好多姐

幾白滑

姐姐加油

姐姐張相好似執過嚟！

karma

落戶=落選?
唔識支那式中文D意思

天殺孤星，玩乜死乜

應該係未做過生意嘅傻仔 任何嘢太容易做 都只會鬥價收場 啲生意佬鍾意去啲新開發地方 就係貪嗰啲地方制度未完善 啲政府官員又窮 容易賄賂 資訊唔流通 靠關係 咁先賺到大錢㗎 即係當初改革開放嘅大陸 兩吓手勢就返嚟香港full paid 買樓

質疑政府，違反國安法
姐姐都冇面俾

人哋北上掘金 佢就北上蝕錢 百幾個唔算咩錢 不過叫雞好過 玩到鳩都爛啦 傻仔

國安做嘢

苦笑仲未跪係到,大把水位可以蝕

//更令他感到「香港是中國不可分割的一部分」的政策目標，對香港人來說絕對是十分諷刺。//

孽瘤係咪曲綫派人去大灣區搞緊港獨? 佢做唔成香港特區行政長官就打算要做香港共和國總統?

更令他感到「香港是中國不可分割的一部分」及「促進融合大灣區」的政策目標，對香港人來說絕對是十分諷刺。

港獨思想萌芽了，国安可以準備拉人

你個女唔撚去嗰邊發展走去做美國人？

望樣都知30幾歲人仲叫青年？
中佬啦

以為做乜鳩生意咁巴閉
咪又係將香港人啲閪野補習社帶返上去

聽黨話 跟黨走

可能都係用姐姐啲錢 算啦

手術成功，但病人死了

「香港是中國不可分割的一部分」只係「政策目標」
即係主張港獨，暗示「香港是中國不可分割的一部分」唔係自古以來既歷史事實 搵人報國安

笑得唔夠開心等坐終身啦

lm

去住

A

教育服務中心，做online教學定係幫人搞黎香港讀書，前者大陸已經爆緊煲，後者...大陸環境咁好仲幫咩人落黎，收皮啦

社會主義鐵拳

過百萬當係碎銀

落武者

P到姐姐條腿好幼

蝕錢都拎出嚟賣廣告係咩玩法

嗰阿婆幾精靈
後生應該幾靚女

利申：唔係棋靈王

白色靴好想奶呀

还有党系列